香港韓國比較

整體黎講 邊個國家近年發展得好d
例如 科技發展,經濟發展,居住環境,人均實際收人,文化等等
同埋如果俾大家揀 韓國香港 大家會揀邊度發展好
好想知韓國係咪已經超越香港

香港係國家

無得比 香港連實體經濟都無 淨係靠服務業 食老本 人口過剩（鄰國搏命輸入）又加上人才外流 良禽擇木而棲 精英競相移民

咁咪好囉 我好憎香港

邊個地方 sor講錯~